真心 1010 定 smartone

個撚個都話smartone好？
1010 過左20gb限速係唔係好慢 地鐵上唔到

Smartone 已夠人

限速玩死你 128

smt 夠人喇

真心準備轉台問

轉去SMT啦

我問晒好似間間都有限速

smt冇，講明冇限速限流

如果20GB全家享計劃升級至FUP無限數據用量。當每月數據用量達到選用月費計劃之上限 ，根據FUP (公平使用政策)，數據服務仍可繼續，而無速度限制或數據用量上限，但使用網絡之優先次序將相對較低，數據服務體驗或會受影響。

呢個唔算係限速?

唔算，1010講明限你128,因爲我用緊，正仆街

smt 保證不少於128kb
csl. 最高128kb

一定係smt

駁唔到

1010太貴喇 而且唔值

地鐵上唔到已經唔諗了

真心覺得1010好d, 上網真係快既, 地鐵都上到網

1010咪即係csl
csl收得唔好嘅地方，1010一樣唔會收得好